泛民咁抗爭冇用， 辭職啦

如果辭了，今天建制已選出主席，下星期已可完成委員會階段！

係人係鬼好易分，大家俾佢玩了10年，希望班信徒醒醒，要接受某人已投共是事實！

黃碌撚